希望有生之年可以發明到既科技

共同夢境

永生

時光機

隨意門

太空電梯

處境掉換槍

永生返工?

挑戰者一號

叮噹支沖涼槍，成日覺得沖涼好麻煩

移植意識

Oasis

高鐵

時間回溯

刀劍神域個隻VR虛擬實境

曲速引擎

死亡筆記

我相信中共最想要嘅法寶！

nasa 已經有概念

電話微波爐(暫定)

死咗冇人知

安樂死

無介質立體投影

AI滅中共

模擬女朋友

時間停止

無人DC9

AI女友

玩GAME 入虛擬世界

控制夢境

電話禁整刀

隔空屌樓主老母

我哋呢個世界已經係喇

matrix

無污染炸彈

津路水炮

隔空屌閪

瞬間轉移

五餅二魚

全息投影？

永續能源

俾你哋講咗
咁我再貪心少少 TARDIS

挑戰者一號入面個vr

有公司做過最接近好似有個裝備係水平面折射中好似立體既影像

隱形人！

獨控式實體投射取代電話

穩定核融合發電
大型量子電腦
真正意義上的人工智能

唔系Time Lord用到咩